送送送舊教科書 (MATHS)

屋企執屋, 清左D舊書出黎, 冇乜睇過似全新
係舊制AL PURE不過有D TOPIC而家都應該啱用
有ALGEBRA, CALCULUS 等
D書係題目黎,
你想由淺入深做都用得著
黃大仙/鑽石山/慈雲山交收
冇人要我都係攞去回收

介唔介意將書o既封面影相貼上o黎？
想睇o下係點o既先

我想要 想自修algebra 同calculus
tg